投泛民嘅話，可能只會令有心改變香港嘅人更少

泛民班屎忽鬼根本就係建制派嘅控場，慢慢磨滅香港人意志，又迫大家含，睇吓楊岳橋呢啲大仆街就會知

身邊有唔少朋友都已經由信任泛民，然後失落，再變成決定乜撚嘢都唔理，有得呢個地方死。

所謂物極必反，真正要令到香港人覺醒，就係要香港人一齊仆多幾次大街，再一齊企番起身，而唔係去迫自己再信任果班玩咗香港人幾十年，滿身臭銅等落地獄嘅仆街。

所有禍港人士，不論你乜派，你地違背良心，唔會有結果，祝你地快撚啲仆街

非常認同
寧願博谷底反彈